太古廣場就好似john wick入面間酒店咁

啲狗入唔到去捉人，仲比人入去休息，仲比埋垃圾桶佢地扔垃圾
太古廣場好波

Swire 呀嘛

第一次好投入的電影feel
但如果畀你選，甚麼地方需要 還俗？

都係pp

The legco will now be deconsecrated